TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-18-15H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
オープンもう二度と見せないでLonely Night 日々を前の夏にハートでLonely Nights, Lonely
Nightsもう二度と見せないでLonely Night, Oh, Oh, Oh, Oh, Oh, YeahOh, Oh, Oh, Oh, Oh, Oh,
YeahLonely Nights,もう二度と見せないでLonely Night,日々を前の夏にハートでLonely Nights, Lonely
Nightsもう二度と見せないでLonely Night,日々を前の夏にハートでLonely Nights, Lonely
Nightsもう二度と見せないでLonely NightLonely Nights, Lonely NightsOh, YeahLonely
NightLonely NightOne, One, We Hit The Step, Step同じ風の中 We Go, We GoOh, It's Be,
Be Like A Ski, Skiドキメキを運ぶよ ジュージューテまだ知らないと 目指すよ Tonightリアルな時が 止まる Age of Time誰も
Cry or Smile昨日 I Forget 脱ぎ捨てて自由になる ストーリー月明かりに Free さあそうえば 迷うみんな 巻き込み 急ぐ Age of
Time胸に 二人が届く I Don't CareMarry Sympathy 一つになる ジュースOne, One, We Hit The Step,
StepSo Keep Yourself To Yourself We Know We LoveOh, It's Be, Be Like A Ski,
SkiDo The Paradise Let Me Free So I Can To Dream変わりそうな Scene 追いかけ One
Night出かけ合うこの 永遠に Say Goodbyeみんな Upside Down 想いを Low and Low抜け出して 始めるのさ ストーリーOne,
One, We Hit The Step, Step花を咲き合えば We Know We LoveOh, It's Be, Be Like A Ski,
Ski駆け出して 飛び乗る宇宙中間One, One, We Hit The Step, Step同じ風の中 We Know We LoveOh, It's
Be, Be Like A Ski, Skiドキドキを 遊ぶよ集中点One, One, We Hit The Step, Step花を咲き合えば We Know
We LoveOh, It's Be, Be Like A Ski, Ski駆け出して 飛び乗る宇宙中間Hiroi Uchū no kazu aru
hitotsu青い地球の広い世界で小さな恋の想いは届く小さな島のあなたのもとへあなたへ出会い 時は流れる想いを 見つめる愛した歌に 長いに響く時に激しく
時に切さむ君に振らば遠く 遙な彼方へ優しい歌は 世界を変えるほら あなたにとって 愛され大事な人ほど すぐそばにいるのただ あなたにだけ
届いてほしい響け恋の歌ほら ほらほら
ほら響け恋の歌気づく舞台は歩く暗い道でも響けば続きが握る夢だって離すことなく想いは強く永遠したい永遠のしきっと僕は言う思い変わらず 同じ言葉を声で光り
感覚変わり喜びになり 言葉にできず体しめる 体しめるほら あなたにとって 大事な人ほどすぐそばにいるのただ あなたにだけ 届いてほしい響け恋の歌ほら
ほら響け恋の歌夢ならば覚めないで夢ならば覚めないであなたと過ごした時永遠の星となるほら あなたにとって 大事な人ほどすぐそばにいるのただ あなたにだけ
届いてほしい響け恋の歌ほら あなたにとって 大事な人ほどすぐそばにいるのただ あなたにだけ 届いてほしい響け恋の歌ほら ほら響け恋の歌すべ違う時の中であなたとめ
ぐり逢えた不思議で願った奇跡がこんなにもそばにあるなんて逢いたい想いのまま逢えない時間だけが過ぎてく扉すり抜けてまた思い出してあの人と笑い合うあなたを愛しき人よ
悲しませないで 泣き疲れて眠る夜もあるから過去を見ないで 見つめて私だけYou're everythingYou're everythingあなたが思うより強く
優しい嘘なわいらない欲しいのはあなたどれくらいの時間を永遠と呼べるだろう果てしなく遠い未来ならあなたと行きたいあなたと覗いてみたいその日を愛しき人よ抱きしめてい
ていつものように優しい時の中でこの手握って 見つめて今だけをYou're everythingYou're
everythingあなたと離れてる場所でも会えばきっと許してしまうどんな夜でもYou're everythingYou're
everythingあなたの夢見るほうが強く愛せる力を勇気に今変えて行こうYou're my everythingYou're everythingYou're
everythingあなたと離れてる場所でも会えばいつも消え去ってゆく胸の痛みもYou're everythingYou're
everythingあなたが思うより強く優しい嘘を言うよ私の嘘ならいらない欲しいのはあなたYou're everythingYou're
everythingYou're everythingMy
everythingSnow素直に笑うその時だけ心の扉が開く共に見つめている七つの海へと幸せ溢れてSea of dreamsSea of wonderSea
of dreams夢は素直に笑う時にわかるもの笑うために時に泣いて心の翼を開け風まとい踊る青い街灯空高く地球を描いて羽ばたくSea of dreamsSea
of wonderSea of dreams涙は素直に笑うために流すもの風を呼べ頬を上げて恋だせ涙が雨にぬぐれる日も幸せを探してゆく強さをこの胸に抱いてゆこう
Forever掲げるその旗の名前はDreamerSea of dreamsSea of wonderSea of
dreams夢は素直に笑うために涙が雨にぬぐれる日もSea of dreamsYou and meSea of dreamsSelling me on the
sea of dreamsKZOO1210am Honolulu, HawaiiSunshine Moonlightカラフルな出来事がSunshine Moon
lightステージで歌ってる突然に浮かぶおどけた笑顔立たされた道路の廊下も寂しくて辛くて繰り返したあの巡り帰り道滲むあの日も明けた窓から巡るMemories永遠
の灯りを浴びながらSunshine Moonlight無駄い首切りの思い出がSunshine
Moonlightステージで回ってる水しぶき広い背中に乗って見つめてた海の彼方をSunshine Moonlight黙らなく好きで走り続いたあのCrazy
night抱きしめた悲劇も喜劇も勇気の星に愛されてロマンスの星と作らそうSunshine MoonlightMoonlight
カラフルな出来事がSunshine Moonlightステージで歌ってるSunshine Moonlightとびきりの思い出がSunshine
MoonlightMoonlight ステージで回ってるMake your soul be gladBaby baby baby heyMake your
soul be gladBaby baby baby heyMake your soul be gladWoo woo wooHey hey heyWoo
woo wooWoo woo wooMama,私が生まれた日の空はどんな色パパ、私が生まれた日の空はどんな色パパ、私が生まれた日の気持ちはどうだったあれから言葉
を覚えて私なりの愛も甘え方も体に染み込んだ生きてこそ 生きてこそ今ここから始まる生きてこそ 生きてこそ広がってまた繋がるMama,私を初めて抱く気持ちはどうだっ
たパパ、私が生まれた日は嬉しかったあれから奇跡を重ねて私なりの愛も出会いも育てて行きたい生きてこそ 生きてこそ無限に羽ばたいてく夢生きてこそ
生きてこそその根は深く 太く 強く生きてこそ 生きてこそ今ここから始まる生きてこそ 生きてこそ広がってまた繋がる生きてこそ
生きてこそ無限に羽ばたいてく夢生きてこそ 生きてこそその根は深く 太く 強くその根は深く 太く 強く羽ばたいて生きてこそ作詞・作曲・編曲・編曲・編曲初めて出会っ
た日のこと覚えてます初めて出会った日のこと覚えてます初めて出会った日のこと覚えてますか過ぎゆく日の思い出を忘れずにいてあなたが見つめた全てを感じていたくて空を見
上げた今はそこで私を見守っているの教えて今会いたいあなたに伝えたいことがたくさんあるねえ会いたい会いたい気づけば面影気づけば面影 探して悲しくてどこにいるの抱き
しめてよ私はここにいるよずっともう二度と会えないことを知っていたなら繋いだ手をいつまでも離さずにいたここにいてとそう素直に泣いていたなら今もあなたは変わらぬまま
私の隣で笑っているの今会いたいあなたに聞いてほしいこといっぱいあるねえ会いたい会いたいし涙が溢れ出す際は悪戯に過ぎたねえ会いたい抱きしめてよあなたを想っているず
っと夢に変えられなくても伝えたいことがある戻りたいあの日あの時に構うのなら何もいらない今会いたいあなたに知ってほしいこといっぱいあるねえ会いたい会いたいどうしよ
うもなくて全て夢と願ったこの心はまた泣いているあなたを想っているずっと夢と願う夢と願うWe will say goodbye花のように咲いて
花のように散るのならただ心のまま 愛したかった 風のように遥かたどり着いたこの場所で ずっと探していた たったひとつのものをめぐりめぐって また逢えたから
あなたと恋に落ちて行きたい涙を越えて 素直になって その瞳をそらさずに川のように流れて 出会い別れて行くならこの涙はね どこへ行くの? 雨になっていつか
出会う誰かの肩にそっと降れるように 落ちて行けたらいいあなたがくれる その眼差しを 失うことが怖かった心の奥のこの出来事を 秘め続けていたんだけど過ぎ去り式の夢
熱い想い きっと最初で最後の恋生まれ変わって もし逢えたなら あなたとまた恋に落ちて行きたい涙を越えて 素直になって もう瞳をそらさないあなたがくれる
その優しさが 壊れてしまっても構わない心の奥の 秘めた扉を あなただけに開くから心の奥の 秘めた扉を あなただけが開けるからI will keep your
love insideSmile Smile空色に光る銀の鐘を 駆け鳴らして歩いて行くパレードが始まる ねえそこからついておいてよドキドキ夢見ること
もしも今起こるならSmile 笑ってる君だけに あとたかな風が吹くよGive me something more キス この胸にもっとキスも PleaseI
will keep your love insideあなたが生まれた瞬間に この世界に笑顔が増えた愛すべきその人に 出会えた時 わかるでしょうドキドキ夢あふれる
明日も同じ気持ち 人Smile 笑ってるその声は この胸に響く愛のPraiseI will keep your love insideKiss
SmileAlways be with youI always wanna take you awaySmile 笑ってる君だけに あとたかな風が吹くよGive
me something more キス この胸にもっとキスも PleaseI will keep your love insideI will keep
your love insideKiss SmileAlways be with youI always wanna take you awayLove is
going on Things are getting betterWe are moving on Smiling in the cold and
weatherLove is going on Things are getting betterWe are moving on Smiling in the
cold and weatherKiss SmileCruisin' down the face sideWe have had a good
timeNavigating in the windThe smile spilling out is so lovelyGently, let the god
navigateThe ember that looked up at the skyShines so brightly that it
illuminates this holiday, baby girlSo forget all the bad things today and go
somewhereNow, stretch your wings as much as you can and let's go to the end of
the worldDon't worry, if it's just the two of us, then surely, everyone will
knowThe silhouette of love is so perfect that it should be able to sing wellThis
sound will never stop No music, no lightsI'm already going full throttle, so
let's just go beyond this borderlineCruisin' down the face sideWe have had a
good time in the evening skyNavigating in the windThe smile spilling out is so
lovelyThe radio that is entwined with the cast and the castThe way you kiss the
side of the curtainLooking through the sunglassesI noticed your smile in my
eyesThe unchanging scenery, the unchanging timeWe spent today togetherHow long
will the two of us be able to look at the same courageI'm a little lonely when I
think about itI'll hold you tight a littleI'm hugging your neckI'm kissing your
dry lipsThis song you sing well is like us nowIf it's the end, I'll sing a
songNow, sing a songCruisin' down the face sideWe have had a good time in the
evening skyNavigating in the windThe smile spilling out is so lovelyI remember
the way home aloneSometimes I feel lonelyEveryday another worldYou're the one my
loveI can't sing this song aloneIf we're togetherI'll sing with you, so fly
whereverI can go anywhereDon't cryThe same scenerySo smileI've been doing this
all the timeWith my heartI want to see youUnder the skyCruisin' down the face
sideWe'll surely stand againWe have had a good timeRequest number driving
highCruisin' down the face sideIn the evening skyWe have had a good timeWherever
you are, so flyNavigating in the windThe smile spilling out is so lovelyCome on
nowWhat you doing tonight?Let's go for a ride仕事にも勢が出る金曜の午後私もすぐ捕まる目指すわ君どちらまで行かれます
?ちょっとそこまで不敬意気で困りますドアに宙風に叩き月へ上り僕の月は君の隣ふいに我に帰り暗い春の夜の夢の星Traveling 君をTraveling
乗せてアスファルトを照らすよTraveling どこへ?Traveling 行くの?どこ?どこ? 僕ならどこ?Traveling もうっとTraveling
揺らせ壊したくなる衝動Traveling もうっとTraveling 飛ばせ急ぐことはないけど聴かせたい歌があるエンドレスリピート気持ちに拍車かかる狙い通り波と
はしゃぎ雲を誘いついに僕は君に出会い若さゆえにつるり散らり風の前の散りに同じTraveling 胸をTraveling
寄せていつもより目立ち合うTraveling ここはTraveling いやよ目的地はまだだよTraveling 窓をTraveling
下げて何も遠くないものよTraveling ここでTraveling いいよ全ては気分Traveling 自信次第みんな
踊り出す時間だ待ちきれず今夜隠れてた願いが続きますみんな 盛り上がる時間だどうしただろうか少しだけ不安が残りますTraveling 君をTraveling
寄せてアスファルトを照らすよTraveling ここにTraveling いるのこれからがいいところTraveling もっとTraveling
揺らせ壊したくなる衝動Traveling もっとTraveling 飛ばせ止まるのが怖いちょっとCan you take me outTraveling
You're not my girlCan you keep it upI would like itTraveling Can you take me
outTraveling You're not my girlCan you keep it upTravelingCan you take me
outTravelingTravelingTravelingCan you take me outTravelingTravelingDon't stop
nowDon't stop nowmememememememememememememememememememememememememememememememem
emememememememememememememememememememememememememememememememememememememememem
emememememememememememememememememememememe